「救人」畫家唔俾保釋

//在灣仔警署外的公眾地方作出擾亂秩序的行為，即說粗言穢語、辱罵性或侮辱性言詞，並向警務人員高舉其中指；以及呼籲其他在場示威者提供雞蛋給他擲向警務人員，而該行為相當可能會導致社會安寧破壞。//

人呢？ 又話救得一個得一個？

推

依家擺明做鳩畫家， 告佢嘅行為相當可能會導致社會安寧破壞！

係咪痴咗？

官唔畀真係無得搞,可唔可以再上訴？

佢有棄保record好難搞

再推

推多一下

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

push

救人

連登仔又話拎白卡大晒

就係因為佢有白卡 , 自控能力差
法庭判 , 無得攪

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

白卡咪鎖入小欖
點會無事

畫家精神有問題，未必為反送中而出，本身係仇警居多，
突出當眼，無蒙面，口供夠證據，唯一一個幾即時落charge，好大機會入，難救出來，
宜家未定罪，如果無屋企人，睇下和理非有無人帶日用物資入去。

佢淨係仇警響警總嗰邊出現咩？ 佢響煲底都有出現喎！

推
救人

未審點上訴

Pushhhh

有無律師幫佢？

我冇野講

已經落案，法援會有，問題係未正式打都有排等。

推2

推3

我冇嘢講

推4

推5

推6

推7

同路人都係兄弟！！

推8

推9

推10

Push

入小欖仲衰過坐監

想抹黑人？畫家由佔中已經有出嚟 亦唔係只出現係反克警嘅集會

咪就係，佢淨係仇警又會幫手派口罩俾大家？

Push!!!

畫家係有底，有當面擲，幾乎肯定入，只能打同情博短啲。
同劉馬車 龍心參與民眾運動一樣，只企係唔同邊。

即說粗言穢語、辱罵性或侮辱性言詞，並向警務人員高舉其中指 幾時公眾行為可以當辱警罪咁講

推⋯⋯

救人！！！

救人 議員幫幫手

可以點幫？有冇建議？

救畫家啦仲守牆

同問

當然要幫但唔知點幫

除左錢 仲可以點幫？

真係精神問題夠嚴重至有得打同情，博坐短啲，
畫家宜家係好難打，黑警又釘死，淨係煲底 圍警總嘅貢獻，分分鐘屈到五六年。

救！

唔係救得一個得一個 係每個都要救

其實佢非禮過後生女.... 雖然話就話係同路人

但係唔係好人呢...就...

有白卡都搞唔掂

大家遊行要多啲提出口號"釋放義士" , 一個都不能少！

推
點幫？？？？？？？

憑咩唔畀保釋？

blocked

今日都喺度諗點解無晒聲氣

法庭決定，冇必要由民眾挑戰

有白卡大晒係警賊個邊

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

警賊警賊

以前叫潘運瑭，宜家叫潘運超
今次charge三宗罪，未告暴動，但刑毀最大機會入。

有無法律jj

有無律師幫佢?

再向法庭申請，加保釋金，加人事擔保

(不過機會絕對唔高)

潘浩超以前有底，坐過10個月，
今次無蒙面，連人都唔洗認，證明有掟就幾乎入，
係較大機會無得保釋。

有辯方律師申請保釋，但控方反對。

I have nothing to say

救人！

唔俾保釋, 咁程序上仲有無得搞?

21號嗌口號 釋放義士+釋放畫家？

而家要等到佢再上庭？

屌, 個官點搞架? 呢啲唔係重罪都唔俾保釋

push 一個都不能少

推，一定要救

暴動罪係可以唔畀保釋
咁即係會落重叉廚

8月2日再上堂。

Pish

可以點幫？

救人呀

點幫

仲要拋

宜家可以點幫佢？

召喚法律jj

畫家赤身又唔蒙面，無得話自己唔係當事人，
今次印證保密身份嘅重要性。

推呀

pish

慘啦! 係裡面實比人玩

英雄有見地

咁咪俾d狗折磨

泛民幫唔幫到手

你甘叻，就唔洗坐係冷氣房指點人去救啦。

明顯係搵個最易認嘅出嚟做咗案例先，真仆街！

我無野講

甘你老母

無蒙面，唔洗認人，同好難話自己無關，除非一模一樣雙胞。
企前線唔蒙面，一旦被控好難打。

救救畫家

爛post，你宜家就去就出來。

又彈jj

畀Tb女警彈JJ佢可能仲爽

畫家之前判過坐10個月，有底係難申請保釋，
宜家只可以由律師搞，唔係連登可以幫到。

點救呀，劫獄？

畫家

幫手推番有用post

有無律師有跟

你都係白咭？

打官司

我只能夠講一句
死黑警

法律程序好難搞
要跟法律程序做
只能打官司求情嗰D

推 警賊用粗口鬧市民舉中指同打人就無事？

保完出黎走去光復上水又衰多鑊
比律師幫佢啦
定咗罪就上訴到終審

Push 救人

puah

又助攻

告乜？ 刑毀應該唔係好大罪者。
襲警似乎大罪啲。
仲有一條係乜？

輕輕一推

咁又係 激嬲班警犬社會一定唔安寧啦

推一個都不能少⋯⋯

好慘

可唔可以組隊探佢？

點救到

慘，又變condom。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

可以點幫手？

要幫畫家應該由佢受到性侵犯同埋被人嚇佢話帶返大陸入手，係班黑警捉左佢之後偷偷虐待佢

又話救得一個得一個....

不撤不散！

佢父母年紀大啦，入小欖可能對佢比較好d

從嚴打老虎係咁。

推！

白卡都搞？

救救畫家
其實有無人幫緊佢？

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

鄺仔同難民之父有幫手跟進
希望畫家可以快啲出返嚟

救義士呀仆街

推 有冇議員幫下手

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

可以點求
唔想見到畫家有事

佢一定罪成要坐，但重點係佢被警察打同整到喊。。。

重申一句，非禮還非禮

但今次佢喺警署畀狗恐嚇同搞到佢喊呀

我無嘢講

Double standard at its finest

推，正仆街

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

救人啊

推 救人

可以架，mag仔唔批，可以申請high court bail

佢宜家點 唔慣少左個癲佬

唔知 無哂消息

推
想知畫家點

畫家呢家點？？

無哂消息

咁大獲

成個七月無見過佢

。。。